CityU CM best5 17分入唔入到

全部放曬Band A
唔知再加份portfolio入city cm有冇可能
有畫開畫同整開game，有上架google play，有廿萬下載
有冇cm嘅巴絲打可以比啲意見

咁低
依屆真係好著數

New media 可能得

畢業等乞食

前提你隻game 真係 impressive

但佢個網寫5,6月已經interview左
唔知果個interview影響大唔大喎

有整game有賺錢
唔驚乞食嘅

有d機
utuber都唔係好高分入去

今年個interview 無咗

17分咁垃圾

應該係計4c+2x

4c+2x 咁既話係19分

你英數幾分? Js1043呢兩科weighting 高啲

點解覺得17分會入到

難啲喎師兄
有冇細分

講曬啲中英數幾多先啦

3324 43

穩入

如果17分入得 咁我都放a1了

唔係16咩

聽講放榜之後先放A1，分數幾高都唔會收

因為過咗交portfolio 時間